今日我生日 乞求一句生日快樂

無人同我講生日快樂

生日快樂

係度搵存在感你會好失望

happy birthday

生日快樂啊

都係呢度好

Happy birthday

生日快樂
我生日都準備一個人過

我都係18/7生日啊
生日快樂

我都係18號巴打 生日快樂

我都係自己一個過

請老媽子食飯啦，你生日即係佢嘅受難日

生日快樂
利申 我都係18/7生日

Happy Birthday